年約20歲青年離奇倒斃中建大廈後樓梯

一名青年被人發現倒斃在中環商廈的後樓梯，頭破血流，警方到場調查青年身份及死亡原因。晚上8時許，一名年約20歲青年被人發現昏倒在畢打街1號中建大廈的樓梯間，頭部受傷流血，昏迷不醒，救護員到場證實青年已經不治，警方其後封鎖現場調查，正了解青年身份及其死亡原因。

仆街黑驚

屌，又殺人

國安

國安殺人

郭安

黑_無法無天

頭條日報update: 警方經調查，初步相信男子倒斃後樓梯無可疑。現場消息指，男死者頭部有傷，可能跌倒時導致的傷勢。

手足

無可疑大家知咩事啦

推

無可疑
咁就知係咩事啦

咩料

死黑警

屌你老母啦冇可疑

又殺人

警方初步調查後相信事件沒有可疑，

之前有單 顛狗日報記者被人跟蹤,推落樓梯，嚴重骨折。。。。。

扑爆頭定跌親
唔撚同架喎

Pishhhhh

上次跟蹤網媒再偷襲佢都夠膽close file啦

close all files有咩難度

我意思係破案神速

無可疑

國安同志 唔洗咁重手下！

再係咁落去做我哋遲早都會死

俾人推落樓梯都close file

又係無可疑

佢應該被國安推落樓梯
好似周同學單案咁

中共殺人滅聲

死黑驚

又殺人！

屌其實係咪行樓梯唔小心仆街死㗎

兒登仔個個自稱徒手打贏黑警
呢個一定唔係手足黎

推啦屌 咁撚樣都得

驗都唔洗驗就話無可疑

20歲行樓梯仆街死？
你加多60歲或者條樓梯加多幾百級再試過？

死因無可疑

又黎

無可疑= 黑警又殺人

其實呢啲死有冇可能搵到死者嘅名，或者 甚至死因報告？ 無啦啦廿歲點會跌死

Show blocked user

CCTV都未查就有結論？

可能真係唔小心仆親然後撞正啲唔知咩位死咗呢，當然亦都有可能係狗/國安

其實有咩用，好好地討論下唔得？

俾人捉到，點解有啲人冇事，點解有啲人會被殺

維景住客呀

😡

RIP

無法無天

push

睇你身邊有冇人

會唔會呀 碌落樓梯手腳一定有傷架喎

仲話國安可以更安全，全是笑話

屌

有冇twitter link？

推呀

Pish

面部朝天?腦後撞傷定前面受傷?如果唔係一個廿幾歲既後生就會咁易仆得死?本身有病?身體殘障?乜料都冇就無可疑都痴撚線

屌你老母死黑警落地獄啦做鬼都會搵番你地

點撚樣跌到冇知覺失救死？？又唔係啲老人

咁都冇可疑

又係呢招，靠嚇。

無啦啦死左喺後樓梯都無可疑

唔好同我講無可疑阿屌

梓樂2.0 同一招重複用

咁都無可疑？！

廿零歲跌落樓梯死
我屌你老母

手足
好嬲

邊個係我老公幢大廈殺人？

日日都整死幾件

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

乜撚都冇可疑......

因為後生就無可疑？dllm

ON79

又自抬身價？

手足啊啊啊啊啊

究竟點先算有可疑

100%肯定被殺，国安/黑警不得好死！

非常可疑啦

月黑風高殺人夜

20歲仔入中建大廈做乜

屌 無可疑姐係擺明話你知係中共搞出黎

推 要快過佢刪cctv

又冇可疑?
翻查CCTV啊

國安謀殺

邊會好地地喺後樓梯

震懾

後生仔行樓梯仆親仲要爆晒血阿婆都撚唔到啦

仆街國安

其實有冇親屬要求召開死因庭？

秘密公安

國安殺咗人警察都無權拉 好似係

佢哋自己殺人點會睇cctv呀

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咁就明啦

攬炒巴？

仆街

20歲，後樓梯，頭部流血

每個正常既睇到都覺得好可疑

我試過唔小心碌落樓梯 頂盡都係瘀同刮損少少
死者頭破血流 似被人扑頭多啲 點會無可疑？

好想知道咁多單自殺案，到底有一個識死者/親屬要求傳召死因庭或者質疑死因

黑警死全家

Pishhhhh
Pishhhhh

中建大廈，大家心照

其他報紙話55歲高處墮下有遺書

李家超最清楚.

無可疑係最可疑

蘋果收咗咁多月費, 冇記者咩?

話無可疑既人最可疑

好多五毛

國安 黑警 黑社會 都係個啲

dllm
香港唔可以慣呀

又殺細路

Rip..

畜龍......

Push

佛地魔

點初步調查可以知道無可疑
黑警真係戇撚鳩

而家只有家人出嚟發聲先可以昭雪

其實果啲商廈後樓梯通常有cctv?

烏雲蔽月

55歲有遺書

後樓梯，高層墮樓，浮屍，骨折，頭破血流，無可疑

陽光屍法

手足
手足
手足

連登仔話冇可能就冇可能！

cls

我老母話係咪呢家 殺人都得
我話 唔係 佢地識分 佢地殺既 咪無可疑囉

連燈仔：「總之都係手足！」

咪撚推套戲啦屌
英皇出名奶共

係咩唔好意思
點先可以delete返

又20歲, 又中年

好多PR

另外中環下午亦發生一宗有人昏倒後死亡的案件。下午5時許，一名50歲姓高男子於交易廣場2期的辦公室工作期間，突然昏迷暈倒，同事發現後報警。男子被送往律敦治醫院治理，其後證實死亡。

係喎
原先話約20歲

國安開工了

呢黎緊肯定愈來愈多離奇死亡
國安可以響香港執法

明顯就謀殺啦屌

查都冇查點樣無可疑

屌 咁係唔係一定要幾百把刀插係嗰身度先有可疑

又黎？

又係啲一個acc幾個人用嘅垃圾

頭破血流話無可疑

垃圾五毛戶口曬冷

初步相信係自己隊自己
疑為學業問題自殺
進一步調查後認為事件無可疑

禁入去寫50歲

兩個月亮?

震懾性殺人

係囉

內文寫50歲，
樓主係咪玩野

又無可疑

佢開頭係寫青年,所以個預覽你都仲見到係青年,當然而家個內文有所更新

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

國安黑警殺人=無可疑

極速close file
無可疑
後生仔
中建大廈
大家知咩料啦

屌你50歲有遺書
樓主可唔可以pin返條新聞link 連登大把人睇兩頁就唔睇

條新聞link 其實都係#1 條link 佢無耐之前先更新內文,應該晏少少個預覽轉番

蘋果內文有所更新,事主為五十多歲男士

是撚旦啦

入番差佬數佢地佢開心d

五十歲點睇到係廿歲

炒車

國安係中建有分部
殺完人 直情沒事

肯定有可疑

兒登仔又話黑警殺人

講真睇地點都知炒車味濃
如果人地真係做野
點會係正港島商廈

up

國安暗殺

手足？

頭破血流都無可疑

中環咁多便衣狗都死到人？

你睇唔明?
我講炒車味濃

你都識講咁近
人地做完野唔搬遠d避開嫌疑?
係正繁華地區做完野即走?

我無講過會唔會係人地走
但機會唔太大

黑驚

咁都無可疑

高處墮下 後樓梯？

//【23:45更新】今晚（9日）8時，警方接報中環畢打街中建大廈後樓梯，一名中年男子被發現倒臥上址，頭部有傷。警方到場後發現男子已明顯死亡。軍裝警員在場調查約3小時離開，警方表示，相信55歲李姓事主由上址高處墮下，現場檢獲遺書；事主死因有待驗屍確定。//

天狗食日

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 BNO「5+1」 #香港自治法案 #特區免簽地位 #取回強積金 #聯繫匯率

黑境

冇可疑

有機會唔係案法第一現場

其實要查cctv一定查到

個a/c 幾錢買返嚟

監生打死

50歲手足

負皮係做咩 點解唔俾正皮推個post

所有有表面傷痕而黑警又話冇可疑既一律都係黑警國安做既

有冇人有follow up